鍵盤撚請進

茶軸同紅軸有咩分別?

上youtube搵啦 人地講得仲清楚過係到打字答你

去鋪頭試下咪知

舖頭有得試架

茶軸有段落感，紅軸直上直落